冇人戴口罩已經證明左一件事

連登不代表主流民意

個二百萬人只係反送中only